### [Python] Py.Test Фреймворк + Selenium + Wrappers = Фреймворк и тесты  

#### Требования  
Для запуска требуется версия интерпретатора Python >= 3.4.3  

#### Зависимости  
Перед запуском, просьба корректно установить зависимости:  

` pip install -r requirements.txt `

#### Запуск

Параметры и фикстуры (сторонних зависимостей + проекта) можно узнать командами:

`py.test -h`  
`py.test --markers`  
`py.test --fixtures`  

